1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту?

Це операція яка призначена виконувати певні дії над об'єктом.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Object, array, function, number, string, null

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Коли працюємо над об'єктом ми отримуємо посилання через змінну на цей об'єкт.
